A貨特朗普金正恩出巡 維園年宵拜早年

美國新任總統「特朗普」大駕光臨維園年宵市場？仲有北韓領導人「金正恩」齊齊到年宵市場趁熱鬧？東網讀者伍先生表示，今日(24日)下午約6時許，見到「金正恩」和「特朗普」感到驚訝！後來才知是A貨領導人，仲有財神爺「傍住」一齊巡視維園，期間他們又向市民拜個早年。

雖說是A貨，但幾個人打扮都十分神似，特別是「特朗普」，「真係好似樣！」他們三人一路巡視期間，不少途人都問他們來意，打算去邊處，但他們均一言不發。

巡視期間，市民開始留意到三個主角出現，紛紛上前圍觀和拍照，但伍先生想同「領導人」自拍卻被左右保安人員攔阻：「唔准影」，令他甚感無癮，之後三人連同保安人員走過一些攤檔繼續「巡視業務」。

侵咁似ge 屌

佢一向都係大眾臉鬼佬

好多肥佬鬼佬 都同佢好相似

侵

好撚似

後來才知是A貨領導人

公衆地方，佢邊有權唔俾人影相，
唔俾人影又走出黎招搖過市？
都唔知咩來頭。

保鑣

佢兩個係真嘅

係咪你嚟㗎

侵好似

直頭一樣樣

其實呢個先係真 美國先係a貨

好似

話唔定真係本人
特登整到假假地過黎香港巡視下睇下環境
堅係假果個其實宜家係美國

叫佢做侵侵 影武者

屌侵好撚似

侵側面真係痴撚線咁似,正面就差dd

黑色大肉腸

一樣樣 ＿

侵侵我分唔到

似到呢